自己/見過人最離譜係街一路行一路食乜

今日係麥記買完雞翼
跟住忍唔住一路行一路食

一路行一路食煙

d 小學雞拎住個杯麵周街食其實都幾勁

留名睇打邊爐

冇野離譜得過呢樣
贏左

火車頭死全家

食女

見過樓主一路行一路食屎

叉雞飯盒
杯麵 連筷子
朝早趕時間 等車返學邊等邊食

賓周，雪雪聲

沖完個杯麵就出門口邊行邊食

pizza
榴槤

食香

剝瓜子

睇下男子高中生日常

龜苓膏

食壽司
仲要包豉油撕開少少 食到果舊就必d落去

仆街，我成日咁食

m記
有段時間好忙 返屋企前樓下買個包餐加大 邊行邊食 五分鐘後去到屋企樓下就食完 搭期間飲埋杯大芬達

滑蛋豬扒飯
餓得滯，忍唔住一路行一路食
未返到屋企已經食哂